<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="permissions">Machtigingen verklaring</string>
    <string name="disclaimer">- Sommige functies van deze applicatie kunnen zorgen voor onstabiliteit en in rare gevallen, het bricken van uw apparaat. Deze tweaks zijn voorgesteld, en getest, en werken op bijna alle apparaten draaiend op Android 4.0 en hoger.
        \n\n- Ontwijk het spelen met deze applicatie. De meest voorgestelde functies kunnen het gedrag van uw systeem aanraken en veranderen, dus gebruik het met uw hersenen.
        \n\n- Deze app zal uw apparaat niet rooten, maar we hebben een paneel toegevoegt om u te helpen met het rooten van uw apparaat.
    </string>
    <string name="perm_license">Deze machtigingen zijn vereist om te controleren of de applicatie is geïnstalleerd via google play of gedownload van het internet</string>
    <string name="perm_billing">Deze machtigingen zijn vereist voor het toestaan ​​van in-app aankopen zodat gebruikers addons kunnen kopen via onze interne winkel</string>
    <string name="perm_access_extra_location">Deze machtigingen zijn vereist voor GPS en locatie tweaks en bepaalde addons die u toelaat om in of uit te schakelen van de netwerklocatie</string>
    <string name="perm_network">Deze machtigingen zijn vereist, zodat de applicatie toegang krijgt tot het web. Ze worden ook gebruikt voor de netwerk tweaks en het aan/uit zetten van wifi/gegevens/sync via aangepaste acties zoals slimme acties, zwevende gebaren en meer ...</string>
    <string name="perm_bluetooth">Deze machtigingen zijn vereist om toe te staan voor bepaalde addons zoals slimme acties, zwevende gebaren en meer, om te communiceren met het bluetooth apparaat en hen in staat stelt in of uit te schakelen van bluetooth diensten</string>
    <string name="perm_general">Deze sets van permissies worden vooral gebruikt door particuliere gebruikers, gegevens backups en het herstellen van alle addons, zoals zwevende gebaren, dat gebruikers in staat stelt om te bellen, korte berichten te sturen of interactie met contacten via aangepaste acties</string>
    <string name="perm_camera">Deze machtigingen zijn nodig om gebruikers in staat te stellen om aangepaste acties toe te voegen voor om de camera te starten of in of uit te schakelen van de zaklamp</string>
    <string name="perm_accounts">Deze machtiging is vereist om de e-mail adres die geconfigureerd is in uw telefoon te achter halen. Geen van deze e-mails worden opgeslagen in onze databases omdat we geen enkele nieuwsbrieven of soortgelijke dingen hebben. Dit is nodig om Android Tweaker 1 klanten een ontgrendelde inhoud te geven en zal ons in staat stellen om in de toekomst aangepaste dingen te ontgrendelen. Een voorbeeld zou kunnen zijn als wij op een dag een enkele wedstrijd starten of prijzen geven aan onze gebruikers!</string>
    <string name="perm_boot">Vele addons binnen Android Tweaker 2 hebben een optie waarmee u een aantal functies kunt laten starten tijdens het opstarten. Deze machtiging is vereist om deze functies te laten werken naar behoren</string>
    <string name="perm_disclaimer">Wij zouden ook graag duidelijk maken dat deze applicatie geen gegevens van uw apparaat opneemt en het is dus volkomen veilig! De unieke gegevens die we verzamelen is via Google Analytics die ons toelaat om te weten hoeveel gebruikers onze applicatie heeft en uit welk land. Alle permissies die nodig zijn, zijn vereist om alle addons en de verschillende functies te kunnen uitvoeren</string>
</resources> 
